# Chinese translations for GameStats.
# Copyright (C) 2018 GameStats
# This file is distributed under the same license as the GameStats project.
# Viola#5458, 2017.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: GameStats 0.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/Avaren/gamestats-locale\n"
"POT-Creation-Date: 2018-08-06 22:44+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2017-08-12 12:56+0100\n"
"Last-Translator: !滥好人#8888\n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.6.0\n"

msgid "*Warning*: Different spelling of {user}"
msgstr "*警告*：{user}的拼写错误"

msgid "<:nms:346638509114785808>No Man's Sky Universe Map for {guild}"
msgstr "{guild}的《无人深空》宇宙地图<:nms:346638509114785808>"

msgid "A {platforms} account is required to obtain {game} stats"
msgstr "需要{platforms}帐户才能获得{game}统计信息"

msgid "Added group category **{category_name}** to {role_count} roles"
msgstr "将分组类别 **{category_name}** 添加到{role_count}身份"

msgid "Added group category **{name}**: {description}"
msgstr "添加了分组类别**{name}** ：{description}"

msgid "Added group {role}"
msgstr "添加了分组{role}"

msgid "Added {account}"
msgstr "已添加{account}"

msgid "Adding ARK chat"
msgstr "添加方舟聊天"

msgid "Adding you to group {role}"
msgstr "将您添加到{role}分组"

msgid "Adding {account} for {name}"
msgstr "为{name}添加{account}"

msgid "Are you sure you want to cancel the event {event_name}? (yes or no)"
msgstr "您确定要取消活动{event_name}吗？(yes or no)"

msgid "Are you sure you want to delete your profile?"
msgstr "您确定要删除自己的个人资料吗？"

msgid "Available languages: [{languages}]"
msgstr "可用的语言：[{languages}]"

msgid "Card {card_name} not found."
msgstr "找不到{card_name}。"

msgid "Character not found."
msgstr "未找到角色"

msgid "Check your DMs"
msgstr "检查您的私信"

msgid ""
"Click the below icons to join/leave that group:\n"
"\n"
"{groups}"
msgstr ""
"点击下面的图标以加入/离开该组:\n"
"\n"
"{groups}"

msgid "Compiling stats of {number} players..."
msgstr "编辑{number}的统计数据..."

msgid "Completed reset of {game}, {stat_name}"
msgstr "已完成{game}的重置，{stat_name}"

msgid "Could not find {user} on {server}, please try again"
msgstr "无法在{server}上找到{user}，请重试"

msgid "Default FC for this server registered as {name} on {server}"
msgstr ""

msgid "Describe your event in more detail: (Optional, enter x to skip)"
msgstr "更详细地描述活动：(可选，输入x跳过)"

msgid "Distance between {user1} and {user2}: {dist}ly"
msgstr "{user1}跟{user2}之间的距离：{dist}"

msgid "Distance to center"
msgstr "到中心的距离"

msgid "Event can't end before it starts, try again."
msgstr "活动不能在开始前结束，请重试。"

msgid "Event can't start before now, try again."
msgstr "活动在此之前无法启动，请重试。"

msgid "Event creation cancelled."
msgstr "活动创建已取消。"

msgid "Event creation continuing via DM."
msgstr "检查私信继续创建活动"

msgid "Event name limited to 64 characters, try again."
msgstr "活动名称限制为64个字符，请重试。"

msgid "Event not cancelled."
msgstr "活动未取消。"

msgid "Event not found on this server."
msgstr "在此服务器上找不到活动。"

msgid "Event {event_name} cancelled"
msgstr "活动{event_name}已取消"

msgid "Files for {language_key} not found"
msgstr "未找到{language_key}的文件。"

msgid ""
"For this stat please reply with a list of number -> role - one on each line.\n"
"For example:\n"
"\n"
"1000 @Best Rank\n"
"500 Nearly Best\n"
"100 Newbie"
msgstr ""
"对于这个统计数据，请回复一个数字列表 ->身份 - 每行一个。\n"
"例如：\n"
"\n"
"1000 1000小时大佬\n"
"500 500小时\n"
"100 新手"

msgid ""
"For this stat please reply with a list of roles - one on each line.\n"
"You need one role for each of these: {roles}"
msgstr ""
"对于这个统计数据，请回复一个身份列表 - 每行一个。\n"
"您需要为每个角色分配一个身份：{roles}"

msgid "Hero {hero_name} not found."
msgstr "未找到 Hero {hero_name}"

msgid "I attempted to DM you further questions to create your event but failed. Try sending me a DM first."
msgstr "给您发私信出错，您私信我吧"

msgid "I tried to DM you {mention} but you have DMs disabled, please DM me that command."
msgstr "我试图私信您{mention}，但是您的私信失效了，请私信把那个命令发给我。"

msgid "I'm missing permissions to grant the role {role} to {name}. Please check that I have the Manage Roles permission and {role} is below me in the role list."
msgstr "我缺少将{role}身份授予{name}的权限。 请检查我是否拥有“管理身份组”权限，并且身份列表中的{role}位于我下方。"

msgid "Languages reloaded"
msgstr "语言清单已更新"

msgid "Location"
msgstr "位置"

msgid "Looking up {game} account for {user} on {platform}."
msgstr "在{platform}上查找{user}的{game}帐户。"

msgid "Looking up {user} on {game} on {platform}..."
msgstr "在{platform}上查找{game}上的{user}…"

msgid "Looking up {user} on {game}..."
msgstr "正在{game}寻找{user}..."

msgid "Name your event: (Enter x to cancel)"
msgstr "命名活动：(输入x取消)"

msgid "No ARK server registered for this server"
msgstr "没有为此服务器注册方舟服务器"

msgid "No ARK server registered for this server. Register with {prefix}ark register <ip> <port>"
msgstr "没有为此服务器注册方舟服务器。注册{prefix} ark register <ip> <port>"

msgid "No Battlerite profile found for {profile}."
msgstr "未找到{profile}的Battlerite个人资料。"

msgid "No CSGO players found on this server. Do {prefix}csgo first."
msgstr "在此服务器上找不到CSGO玩家。先执行：{prefix}csgo"

msgid "No Crucible history found for {name}"
msgstr "找不到{name}的Crucible历史记录"

msgid "No Destiny 2 characters found."
msgstr "未找到命运2的角色。"

msgid "No Destiny 2 clan found."
msgstr "未找到命运2的clan（氏族还是部落？请去官方频道反馈翻译错误）。"

msgid "No Destiny 2 players on {platform} found."
msgstr "在{platform}上找不到命运2的玩家。"

msgid "No Destiny 2 profile found on {platform}."
msgstr "在{platform}上未找到命运2的配置文件。"

msgid "No PUBG players found on this server. Do {prefix}pubg first."
msgstr "在此服务器上找不到吃鸡玩家。先执行：{prefix}pubg"

msgid "No Siege players found on this server. Do {prefix}siege first."
msgstr "在此服务器上找不到R6玩家。先执行：{prefix}siege"

msgid "No characters found on that account. Please confirm account and try again."
msgstr "在那个帐户上未找到。请确认帐户然后重试。"

msgid "No completed raids found for {name}"
msgstr "未找到{name}的已完成突袭"

msgid "No data for {name}"
msgstr "没有{name}的数据"

msgid "No events for this server."
msgstr "此服务器没有活动。"

msgid "No games currently being played."
msgstr "没有正在玩的游戏。"

msgid "No group categories defined for this server."
msgstr "没有为此服务器定义分组类别。"

msgid "No group found for {role}"
msgstr "找不到{role}分组"

msgid "No groups defined for this server."
msgstr "没有为此服务器设置分组。"

msgid "No groups defined on {server}, use {command}"
msgstr "未在{server}上定义分组，请使用{command}"

msgid "No guilds registered for live Paragon matches"
msgstr "没有公会注册Paragon现场比赛"

msgid "No matches found. Submit some via {prefix}csgo match <share code>"
msgstr "找不到匹配项。 通过{prefix} csgo match <share code>提交一些"

msgid "No matches recorded."
msgstr "没有匹配的记录。"

msgid "No operator information found for {name} on {platform} {region}"
msgstr "在{platform} {region}上找不到{name}的干员信息"

msgid "No raid history found for {name}"
msgstr "未找到{name}的记录"

msgid "No ranked CSGO players found on this server. Do {prefix}csgo first."
msgstr "没有在这个服务器上找到CSGO rank玩家。先执行：{prefix}csgo"

msgid "No rare trophies found for {account}"
msgstr "{account}未找到稀有奖杯"

msgid "No recent matches could be found."
msgstr "未找到近期的比赛。"

msgid "No recent matches found for {account}"
msgstr "未找到{account}近期的比赛"

msgid "No recent trophies found for {account}"
msgstr "未找到{account}近期的奖杯"

msgid "No response from user."
msgstr "此帐户没有回应"

msgid "No season information found for {name} on {platform} {region}"
msgstr "在{平台}{区域}上未找到{name}的赛季信息"

msgid "No trophy cabinet found for {account}"
msgstr "未找到{account}的奖杯柜"

msgid "No {game} players found on this server. Do {prefix}{game_key} first."
msgstr "在此服务器上找不到{game}玩家。先执行：{prefix}{game_key}"

msgid "No {game} stats found for {user} on {platform}"
msgstr "在{platform}上找不到{user}的{game}数据"

msgid "Not tagging any groups in this event."
msgstr "在此事件中不标记任何分组。"

msgid "Only the event owner ({owner_name}) can cancel this event."
msgstr "只有活动所有者({owner_name})可以取消此事件。"

msgid "Platform invalid, valid platforms: {platforms}"
msgstr "平台无效，有效的平台：{platforms}"

msgid "Player {account} not found"
msgstr "未找到玩家{account}"

msgid "Player {user} (aka {nickname}) has no stats for season {season}."
msgstr "玩家{user}(aka {nickname})没有{season}的赛季统计数据。"

msgid "Please answer the following questions:"
msgstr "请回答以下问题："

msgid "Please enter your account name for {class_name}:"
msgstr "请输入{class_name}的帐户名称："

msgid "Please enter your {game} account name:"
msgstr "请输入您的{game}帐户名称："

msgid "Portal code"
msgstr "代码"

msgid "Prestige role reset cancelled."
msgstr "Prestige身份重置已取消。"

msgid "Prestige roles not setup for {guild}, game: {game}, stat: {stat}"
msgstr "身份未设置为{guild}，游戏：{game}，stat：{stat}"

msgid "Prestige setup cancelled."
msgstr "设置已取消。"

msgid "Prestige setup complete."
msgstr "设置完成。"

msgid "Profile NOT removed."
msgstr "配置文件未删除。"

msgid ""
"Profile created. To add accounts use {prefix}add <account>\n"
"Supported accounts: {accounts}"
msgstr ""
"已创建配置文件。若要添加帐户，请使用{prefix}add <account>\n"
"支持的帐户：{accounts}"

msgid "Profile not found."
msgstr "找不到配置文件。"

msgid "Profile successfully deleted."
msgstr "配置文件已成功删除。"

msgid "Registering Ark server {ip}:{port} for this server"
msgstr "为这个服务器注册方舟服务器 {ip}:{port}"

msgid "Removed group {role}"
msgstr "已删除身份分组 {role}"

msgid "Removed prestige for {game}, {stat_name}"
msgstr "删除了{game}，{stat_name}的声望"

msgid "Request accepted"
msgstr "请求已被接受"

msgid "Request accepted. Adding to {name}"
msgstr "请求已被接受。添加到{name}"

msgid "Request declined"
msgstr "请求被拒绝"

msgid "Requesting permission from {name}"
msgstr "请求{name}的许可"

msgid "Resetting Prestige roles..."
msgstr "重置身份声望……"

msgid "Searching for FC {name} on {server}..."
msgstr "在{server}上搜索FC {name} ..."

msgid ""
"Select a stat to base rank on by replying with one from the below list:\n"
"\n"
"{games}"
msgstr ""
"从下面的列表中选择一个属性作为基础等级：\n"
"\n"
"{games}"

msgid "Set language for {guild_name} to {language}"
msgstr "将{guild_name}的语言设置为{language} \n"
"中文翻译如果有错误，请到官方discord服务器/github 反馈"

msgid "Shows your stats from {game}"
msgstr "显示{game}的统计信息"

msgid "Sorry I can't find {name} on {server}, are you sure that's correct?"
msgstr "在{server}上找不到{name}，您确定这是正确的吗？"

msgid "Sorry that account isn't on your profile."
msgstr "该帐户不在您的个人资料中。"

msgid ""
"Sorry the account {account} is not supported yet.\n"
"The supported accounts are {accounts}"
msgstr ""
"很抱歉，帐户{account}尚不支持。\n"
"支持的帐户为{accounts}"

msgid ""
"Sorry the account {account} is not supported yet.\n"
"The supported accounts are {accounts}\n"
"\n"
"For example enter the following: **{prefix}add steam**"
msgstr ""
"暂不支持{account}帐户。\n"
"支持的帐户是{accounts}\n"
"\n"
"例如，输入以下内容：**{prefix}add steam**"

msgid ""
"Sorry the account {account} is not supported yet.\n"
"The supported accounts are {supported_accounts}\n"
"\n"
"For example enter the following: **{prefix}add steam**"
msgstr ""
"帐户{account}尚不支持。\n"
"支持的帐户为{supported_accounts}\n"
"\n"
"例如，输入以下内容：**{prefix}add steam**"

msgid "Sorry, I didn't get that. Please try again"
msgstr "对不起，我没理解。请重试。"

msgid "Supported accounts: {accounts}"
msgstr "支持的帐户：{accounts}"

msgid ""
"Supported games:\n"
"{games}"
msgstr ""
"支持的游戏：\n"
"{games}"

msgid "Tagging the following groups in your event: {groups}"
msgstr "在事活动中标记以下分组:"

msgid "That emoji was not found. Use your own or pick from {prefix}lfg emojis"
msgstr "那个emoji没找到。使用您自己的或从 {prefix}lfg emojis中选择"

msgid "That event was not found on this server."
msgstr "在此服务器上找不到该活动。"

msgid "That group category is already defined for this server."
msgstr "已为此服务器定义该分组类别。"

msgid "That group is already defined for this server."
msgstr "已被此服务器定义该分组类别。"

msgid "That is not a valid stat type for {game}."
msgstr "这不是{game}的有效统计类型。"

msgid "That leaderboard was not found, please try again."
msgstr "找不到该排行榜，请重试。"

msgid "That match ID does not look valid, please try again."
msgstr "匹配ID无效，请重试。"

msgid "That time isn't valid, try again."
msgstr "该时间无效，请重试。"

msgid "That timezone isn't valid, try again."
msgstr "该时区无效，请重试。"

msgid "That user can no longer be found."
msgstr "无法再找到该用户。"

msgid "That user hasn't added an account for {game}"
msgstr "该用户尚未为{game}添加帐户"

msgid "That was not a valid choice. You have {tries} more tries."
msgstr "那不是一个有效的选择。您有{tries}更多的尝试。"

msgid "That wasn't a valid answer, please answer yes or no."
msgstr "这不是一个有效的答案，请回答 yes or no。"

msgid "That's not a valid platform, the options are: {platforms}"
msgstr "平台无效，可选有：{platforms}"

msgid "The account names don't match and may not work, try checking capitalisation. {user} vs. {account}"
msgstr "帐户名称不匹配，可能无法使用，请尝试检查大小写。{user}与{account}"

msgid "The available platforms are {platforms}"
msgstr "可用的平台是{platforms}"

msgid "The location code must be in the format HUKYA:XXXX:XXXX:XXXX:XXXX Please check your code and try again."
msgstr "位置代码的格式必须是HUKYA：XXXX：XXXX：XXXX：XXXX：XXXX 请检查您的代码，然后重试。"

msgid "The roles format was incorrect, please try again. (Or cancel with x)"
msgstr "身份格式不正确，请重试。（或者用x取消）"

msgid "The user {user} does not appear valid, please check your profile is not private and try again."
msgstr "用户{user}似乎无效，请检查您的个人资料不是私密的，然后重试。"

msgid "The user {user} does not have a {game} profile on {platform}."
msgstr "用户{user}在{platform}上没有{game}个人资料。"

msgid "There are multiple matches. Please clarify by replying with the number of the correct choice?"
msgstr "有多个匹配结果，请回复正确选项的数量。"

msgid ""
"There was an issue processing that command, please try again.\n"
"If the issue continues please seek help in the support server on the help menu."
msgstr ""
"处理该命令时出现问题，请重试。\n"
"如果问题仍然存在，请在帮助菜单上的支持服务器中寻求帮助。"

msgid "There was an issue retrieving that players stats from the PUBG API. Please try again in a few minutes."
msgstr "PUBG API检索玩家统计数据时出错。请在几分钟后再试。"

msgid "There was an issue retrieving your profile from Uplay. Please try again in a few minutes."
msgstr "Uplay检索个人资料时出错。请在几分钟后再试。"

msgid "To attend send: {prefix}lfg join {key}"
msgstr "要参加请发送：{prefix}lfg join {key}"

msgid ""
"To set up rank roles do {prefix}prestige <game>\n"
"\n"
"Supported games:\n"
"{games}"
msgstr ""
"要设置排名身份，请执行：{prefix}prestige <game>\n"
"\n"
"支持的游戏：\n"
"{games}"

msgid "Top {top_count} games currently being played across {server_count} servers"
msgstr "当前在{server_count}个服务器上，游玩人数前{top_count}的游戏"

msgid "Top {top_count} games currently being played in {guild_name}"
msgstr "当前在 {guild_name} 中游玩人数前{top_count}的游戏"

msgid "Tournament number {tournament_number} not found."
msgstr "找不到编号{Tource_Number}。"

msgid "Un-registering Ark server {}:{} for this server"
msgstr "取消注册此服务器的方舟服务器 {}:{}"

msgid "Unable to add emoji, duplicate name: {details}"
msgstr "无法添加emoji，重复名称：{details}"

msgid "Updating {csgo_players_count} steam users found on this server."
msgstr "更新此服务器上找到的{csgo_players_count}个Steam用户。"

msgid "User {name} not found."
msgstr "找不到用户{name}。"

msgid "WARNING: This will attempt to remove Discord roles related to this Prestige role, are you sure you want to continue?"
msgstr "警告：这将尝试删除与此Prestige身份相关的Discord身份，您确定要继续吗？"

msgid "Warning: You have multiple accounts for {game} you might want to delete one with {prefix}delete {game_key} or change your primary account with {prefix}primary {game_key}"
msgstr "警告：您有多个{game}帐户，您可能想删除一个{prefix}delete {game_key}，或更改您的主帐户 {prefix}primary {game_key}"

msgid ""
"What is the location of your NMS home base?\n"
"To find its location, place a Signal Booster and note down the code it shows when you get close, in the format HUKYA:XXXX:XXXX:XXXX:XXXX"
msgstr ""
"NMS主基地的位置是什么？\n"
"若要查找其位置，请放置一个信号助推器，并记下它在您接近时显示的代码，格式为HUKYA：XXXX：XXXX：XXXX：XXXX：XXXX"

msgid "What is your character's name?"
msgstr "您的角色叫什么名字?"

msgid ""
"What is your steam account? Please reply below.\n"
"It can be in the form of:\n"
"Vanity URL (<https://steamcommunity.com/id/name>)\n"
"Vanity name (name from url above)\n"
"Profile URL (<https://steamcommunity.com/profiles/123456789012345>)\n"
"Steam Community ID (123456789012345)\n"
"Steam ID (STEAM_0:0:0123456)"
msgstr ""
"您的Steam帐户是什么？请在下面回复。\n"
"可以是以下形式：\n"
"主页网址 (<https://steamcommunity.com/id/name>)\n"
"用户名 (来自上面的网址最后面的名称)\n"
"账户网址 (<https://steamcommunity.com/profiles/123456789012345>)\n"
"Steam Community ID (123456789012345)\n"
"Steam ID (STEAM_0:0:0123456)"

msgid "What platform do you play {game} on? [{platforms}]"
msgstr "您在什么平台上玩{game}?[{platforms}]"

msgid "What server is your character on?"
msgstr "您的角色在哪个服务器上?"

msgid "What time will the event start? (Format: YYYY-MM-DD HH:MM or x to cancel)"
msgstr "活动什么时候开始？ （格式：YYYY-MM-DD HH:MM (例如 2018-12-22 15:52) 或x取消）"

msgid "What timezone is the event in (e.g. UTC, America/New_York, Europe/London, Asia/Tokyo, Etc/GMT-7)? (x will use the default UTC)"
msgstr "该活动的时区是什么（例如 e.g. UTC, America/New_York, Europe/London, Asia/Tokyo, Etc/GMT-7）？（回复x将使用默认的UTC时区）"

msgid "Which groups would you like to tag with this event? Select as many as you want then select the tick."
msgstr "您希望使用此活动标记哪些身份组？ 选择任意多个，然后选择勾选。"

msgid "You are already attending this event."
msgstr "您已参加此活动。"

msgid "You can't add a profile to {name} because it's a bot"
msgstr "您无法将个人资料添加到{name}，因为它是一个机器人"

msgid "You do not have permission to change the language on {guild}."
msgstr "您没有权限更改{guild}的语言。"

msgid "You don't appear to play Siege on PC. Select PSN/XBL by doing {prefix}add siege"
msgstr "您似乎没有在PC上玩R6s。通过执行：{prefix}add siege 来选择添加 PSN/XBL 平台上的R6s"

msgid "You don't have any accounts on your profile, add some!"
msgstr "您的配置文件中没有任何帐户，请添加一些帐户！"

msgid "You have already registered {account}"
msgstr "您已注册{account}"

msgid "You have been removed from {key}."
msgstr "您已从{key}中删除。"

msgid "You have no groups to tag in your events. Add some with {prefix}lfg groups add"
msgstr "您的活动中没有要标记的论坛。添加一些：{prefix}lfg groups add"

msgid "You have successfully signed up for {key}."
msgstr "您已成功注册{key}。"

msgid "You need to add an account for {game}, do {prefix}add {game_key}"
msgstr "您需要为{game}添加帐户，执行：{prefix}add {game_key}"

msgid "You need to add some games, DM me with {prefix}add <account>. See {prefix}accounts for supported accounts."
msgstr "您需要添加一些游戏，私信我用：prefix}add <account>。 请参阅：{prefix}accounts 以获取支持的帐户。"

msgid "You need {roles} roles, please try again. (Or cancel with x)"
msgstr "您需要{roles}身份，请重试。（或者用x取消）"

msgid "You took too long to respond, Prestige setup cancelled."
msgstr "您花了太长时间才回应，Prestige设置被取消了。"

msgid "You took too long to respond, event creation cancelled."
msgstr "您花了很长时间才回复，取消了活动创建。"

msgid "You took too long to respond, prestige setup cancelled."
msgstr "您花了很长时间才回应，声望设置被取消了。"

msgid "You were not attending this event."
msgstr "您没有参加这个活动。"

msgid "Your character is not part of any FC."
msgstr "您的角色不属于任何FC。"

msgid "Your profile is private. This setting can be modified in Overwatch under Options – Social."
msgstr "您的个人资料是私人的，可以在选项-社交下的Overwatch中修改此设置。"

msgid "f disabled on {guild_name}"
msgstr "f在{guild_name}上禁用"

msgid "f enabled in {guild_name}"
msgstr "f在{guild_name}中启用"

msgid "f enabled on {guild_name}"
msgstr "f在{guild_name}上启用"

msgid "{channel} in {guild} registered to receive live match updates."
msgstr "{guild}中的{channel}已注册接收实时比赛更新。"

msgid "{game} Leaderboard for {guild}"
msgstr "{guild}的{game}排行榜"

msgid "{game} account not found for {user}"
msgstr "找不到{user}的{game}帐户"

msgid "{game} account not found for {user} on {platform}"
msgstr "{platform}上找不到{user}的{game}帐户"

msgid "{game} is not currently supported, check back soon."
msgstr "目前不支持{game}，请稍后再回来查看。"

msgid "{game} live games for {guild}"
msgstr "{guild}的游戏实况{game}"

msgid "{game} stats not found for {user} on {platform}"
msgstr "{platform}上找不到{user}的{game}统计信息"

msgid "{guild} unregistered from receiving live match updates."
msgstr "{guild}未注册接收实时比赛更新。"

msgid "{language_key} added to list of available languages, which are: [{languages}]"
msgstr "{language_key}已添加到可用语言列表中，其中包括：[{languages}]"

msgid "{language_key} removed from available languages, which are: [{languages}]"
msgstr "{language_key}已从可用语言中删除，这些语言为：[{languages}]"

msgid "{language} not in list of available languages: {languages}"
msgstr "{language}不在可用语言列表中：{languages}"

msgid "{name} declined"
msgstr "{name}拒绝了"

msgid "{name} does not appear to have any stats available."
msgstr "{name}没有任何可用的统计信息。"

msgid "{steam_user}'s has no stats available for CSGO"
msgstr "{steam_user}没有CSGO的统计信息。

msgid "{steam_user}'s profile is private, no stats could be retrieved."
msgstr "{steam_user}配置文件是私有的，不能检索任何数据。"

msgid "{user} does not does not appear to be a valid Z8Games user."
msgstr "{user}不是有效的Z8Games用户。"

msgid "{user} does not does not appear to be a valid osu! user."
msgstr "{user}不是有效的OSU!用户。"

msgid "{user}'s Home Base"
msgstr "{user}的主页"

msgid "{user}'s profile set to private. This setting can be modified in Overwatch under Options – Social."
msgstr "{user}的配置文件设置为私有。此设置可以在“选项-社交”下的“守望先锋”中进行修改。"

#~ msgid "Please enter your account name for {game}:"
#~ msgstr "请输入您{game}的帐户名称："

#~ msgid "**ERROR**: The bot requires the ability to embed, make sure it has the 'Embed Links' permission."
#~ msgstr "**错误**：确保它具有“内嵌链接”权限。"

#~ msgid "You have not yet set up a profile, do {prefix}profile to get started."
#~ msgstr "你没有设置配置文件，使用 {prefix} 来配置文件。"

#~ msgid "No CSGO players found on this server. Do {prefix}steam first."
#~ msgstr "在此服务器上找不到CSGO玩家。先执行：{prefix}steam "

#~ msgid "No ranked CSGO players found on this server. Do {prefix}steam first."
#~ msgstr "在此服务器上找不到CSGO排名的玩家。先执行 {prefix}steam"

#~ msgid "Sorry I can't find {name} on {server}, are you se that's correct?"
#~ msgstr "在 {server} 上找不到 {name}"
